一人n條超快嘅巴士走線

249X 20分鐘大圍到青南
307 非繁時38分鐘大埔中心到灣仔
74X 非繁25分鐘大埔至彩虹
52X 15分鐘深井至美孚
98D 非繁時寶琳至佐敦
276P 元朗至上水 (人多唔係冇原因 )
74E 汀角路至九龍東
182 繁時45分鐘灣仔到大圍
681 非繁時馬鞍山至灣仔
277X 九龍東至華明 (但係去聯和墟 )
274X 九龍東去大埔
41A 青衣至旺角
263 屯門至沙田

788 789 2X

265M 大欖轉車
268X 直達旺角

2X 試過最快筲箕灣15分鐘到銅鑼灣灣仔

E41
廣福邨去東涌行私家車路線

999

點對點

263 半粒鐘到沙田都試過

219x返麗港城
佐敦上車15分鐘內返到，仲要唔洗行地鐵站果條落山路/等𨋢
非繁忙時間去尖咀都係15分鐘

215X

980X

53

48X 沙田出荃灣，荃灣去沙田

W2
藍田去柯士甸站根本係的士嚟

W1 W2

53
屯門到元朗都淨係個半鐘
快過人行好多

唔夠49X快
除非你講緊梨木樹同象石

106
銅鑼灣-紅磡10min

287x 大圍去佐敦算唔算快

268c（唔係繁忙時間）

應該都幾快

982X/985 大圍至上環
970X 港大去佐敦油麻地
118 紅隧至柴斜
277E 清河至九龍東
694 藍田至西灣河

274x
W1 W3

274X 真係快
頭一兩班可以半個鐘觀塘番到大埔

w1w2w3.....今日繁忙時間見到完全無人搭屌你老母

高鐵對香港市民最大貢獻可能就係W1 W2 W3

80 89B 大圍去黃大仙10分鐘

試過搭74X 喺廣福上車搭咗25分鐘到九龍灣

唔算最快
大埔中心已經可以25分鐘到九龍灣

W2對搭唔到215X嘅人應該幾有用

A41

798

A29 坑口上車 一個鐘內到機場

268x，skip左深水埗區，同41a類似
296c，東九返九龍城避左迴旋處
5a, 返九龍城唔駛入尖東內街
681, 唔經東區
904，由西九去西區快過地鐵

令我諗起280x
呢條沙田去尖咀速度同狗鐵持平

仆街，朝早返工塞大老山

601p

249x 雖然疏到仆街

798
88x
飛觀塘繞道

276P真心屈

61R

每日都搭番工 20分鐘沙田出到九龍灣
之前搭88R西隧線又係屈

講快唔少得上到車嘅K76
不過多數俾天恒上晒

280x最重要係經西隧巴士站

W1 W2 W3
274X
A47X
307C
681
980X

282

978，四十五分鐘粉嶺到中環

點解冇118？

唔停黃大仙觀塘就快

970 西環去旺角 西隧15分鐘到

118 15mins 紅隧 柴灣

好似而家經埋膠鐵站

睇錯做n線超快

有 182
竟然無 88R
第一城來往灣仔金鐘中上環同的士差唔多快

80 15分鐘
89b 尾班車試過8分鐘落車

279X 30分鐘 青衣去上水

969B

798繁忙時間係將隧公路企

85M

以前密車勁多，見到車都唔追

宜家成10mins一架

非繁忙時間，廣福到九龍灣mtr

正常20mins要到

有277x冇277e?

W3 點玩法 8.4？

話時話74x班次多到痴線

88R 竟然無人講

上水轉

49x沙田去荃灣

296D

將軍澳出尖沙咀

第二個站九展
第三個站佐敦

同搭的士冇分別

試過夜晚搭20分鐘出到灣仔
同搭的士冇分別

上面講左
你個名

A26 上次機場返安達半個鐘多啲
不過缺點係去機場方向20:30尾班 我搭開凌晨機次次都要落藍田搭粒幾鐘A22

80x 半個鐘 秦石 出 APM

681 半個鐘馬鞍山去灣仔

118 紅磡隧道前去柴灣道三個字

296A
將軍澳去觀塘一定係佢
如果夜晚走 真係10分鐘內落車

好慢
以前白板 25分鐘已經apm落車

88R

89d
而家全日唔經黃泥頭
半個鐘馬鞍山出到觀塘

276p

形點1,2完直落上水好似先4個字左右

而家繁忙時段九龍灣返大埔
都諗下搭mtr 定巴士
次次架車都滿座
搞到條隊長到呢

尾班車80X 13分鐘觀塘碼頭到沙田

970x 每次搭都成個鐘先返到屋企

yes

89黃大仙入沙田

72 30分鐘沙田去長沙灣

58x 59x 60x 63x 66x 67x 美孚超快到屯門

尋日放工時間搭W3由上水去圓方
九個字到
全程得十個客左右

番工業區，行去企業搭74b

上車訓到落車

W線全部燒錢
班次密到...

930 葵芳 過海
934

唔係廿分鐘一班？

788 789
小西出灣仔, 最快15分鐘都唔洗, 如果搵地鐵黎比較, 真係差3倍時間

睇左三頁先有人數296A

296A個走線勁在佢係揀左最直接既路黎行
就算你揸巴士又好的士又好
uber又好私家車又好

都係行同一條路,搵唔到有其他取代路線快得過296A

296A 仲有好多轉乘優惠

27 落旺角好快

970X真係
快起上嚟真係好快
一塞車就
佐敦旺角兩大塞車中晒
之前起膠鐵站嘅時候佐敦果頭塞到
有次要去油麻地 頂唔住喺柯士甸落再行
行到去近碧街果陣 開app睇翻部970X仲未轉到出彌敦道
而家搭之前都開次google路況check咗先

603(減返油塘就更快)，總站去總站，試過25分鐘
798，新城市去將軍澳，30分鐘唔洗
74X，大埔中心返觀塘，30-40分鐘
61R，藍田到第一城，15分鐘

88X，平田入沙田，20分鐘，仲快過的士咁滯
968，元朗出港島，25分鐘

296A，居民巴士咁，直接出觀塘，多餘站都冇
89X其實都算快，25分鐘裕民坊入到沙田